肥婆是否原罪？

更何況係一個自我感覺良好的肥婆

吾撚明

噉可以寫乜代替

肥絲噉夜呀？

原乜撚野罪 自己攞黎

月巴糸糸躺着也中槍

肥都可以都可愛
醜先係原罪

肥婆沒有一個是無辜的

樣衰又莫名地有自信 先係

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝。
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德。

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

肥 代表自己唔肯努力改變 唔撚明點解而家D人話肥無問題

點解佢地仲要覺得自己好靚，日日怨婦咁話自己正常樣冇人溝佢地係天理不容

大